그동안 누님한테 죄송했어요. 안그래야지 하면서도 마음이 급하다보니 누님한테 함부로 막한거 미안해요.
알면 됐고, 얼굴이 좋아보이네. 무슨 일 있어?
청난이랑 살기로 했거든요.
뭐?
돈받을데가 있다고 그거만 받으면 같이 떠나기로 했어요.
청난이가 그래?
예.
믿을걸 믿어. 청난이가 뭐가 아쉬워서 종남이 아빨 따라가? 청난이가 그남자 얼마나 좋아하는데. 돈은 무슨, 걔가 받을돈이 어딨어? 그거 다 뻥이야. 청난이 몰라?
그럼 나한테 거짓말 했단 말에요?
걔가 얼마나 힘들면 그런소릴 했겠어. 청난이 절대 그남자 배신못해. 둘이 어떻게 맺어진 인연인데. 오다가다 아무렇게나 만난 그쪽하곤 달라. 평생 그런 사랑 첨받는다고 얼마나 행복해했는데. 그냥 살게 놔둬. 종남아빠, 종남이 봐서라도 청난이 놔줘.
종남아빠!
